[I/A]碧藍航線アズールレーン(74) 咸濕驚

營運M twitter:

日服活動:
休閒航線

台服活動:

即將實裝新SKIN

動畫靚gif :

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:
Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)
Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴
Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己
Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油
Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖
Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦
Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

新手留名

新手lm

真新手留名

700日新手留名

原來我都係玩左一個月多D

咸魚留名

700日Lv.78新手LM

嘩屌呀咁快新PO既

而家唔知推主線好 定係想撈黎緊L2DSkin果條淫西

有無淫西睇今日

新po要你留多啲名句

咩名句

有對好淫既腳既淫西

二週年加入?

返工返到扯住扯住

Lm

係 玩左無耐就好鍾意翔鶴bb

營運m尋晚都開發完羅恩

攻擊完未

臭G

要唔要交換老婆

一航同五航最正 專食姐妹don

平海都係姊妹don

我岩岩好夠一個月

唔要大陸妹 我要食架妹

食住我下面先OK?

我唔會隨便交換老婆

我中意呢組

艦b呢排真係好多人玩返學又見到 搭火車又見到

終於打完60場

冇見過, D人一係打麻雀一係玩啤牌

有無打飛機

非基sor 我只會叫一航2姐妹爭住食我下面 次次赤城都爭到紅都臉哂

性奴易 性奴魯魯

原來日服已經冇人理
星期三維護

執柒左去啦

意粉國黎

幾時出埋Mora

邊兩隻 對唔住 我睇奶認人

波菈同札菈

唔怪得認唔到
Pola好似未出? zara=hanolulu

冇新船wfc

咁我屌完佢兩個射落你度

我想問呢隻驚有無出過大陸艦

雙海 逸仙

又想姦？

我琴晚講過

呢3部俾錢解決算啦 唔好帶返屋企

有喎

有無圖睇下

仲有太原果4隻

繼續刷吃喝

我諗得逸仙岩你

本身諗住回坑轉服hea玩
結果買油買到冇得再買

下一隻SSR艦改唔知會係邊隻呢 佢係跟歷史改定點

希望係高雄歷史有現代化改修

希望可以buff高雄 宜家根本無得出場

黑高雄
黑企業

用緊納爾順 想刷返羅德尼 會唔會好不智

升lv都係用油刷姐 有咩不智 裝備又可以換黎換去 紫布里多到食唔哂

最重要係羅德尼對波好玩好多

風と舞う鶴

終極目標係填滿圖鑑

終極目標係全改造全部120lv 好似係

終極目標係全人全好感200 好似係

練船都唔夠佢出船快

好感200要課

升lv都唔係問題,係升skill耐

食到無哂紅書

小朋友先做選擇題
我全都要

就係睇中呢點

高飛車金髮雙馬尾納爾遜

羅德尼太正常 一街都係

記得幫佢買埋泳衣skin

咁如果鳳凰同命運女神呢 睇技能組好似命運勁啲

識貨 我買埋Halloween skin

邊隻有慢性skin

算啦 萬性節個L2D都係skip左佢算 反正我都係繼續用翔鶴bb做秘書艦

香港會唔會有排未出

咩叫如果
兩種完全唔同船種點比較
新手用鳳凰唔洗諗就可以上, 裝備全紫色

命運女神本身坦度一般, 幫小小後排坦咁樣, 改造又要錢又要圖, 魚雷要金色

想放D野入佢口

刷好耐都刷唔到羅德尼反而隻納爾順刷兩場就出到

Thx 部部都想練 btw 大家係咪推到推唔到關先刷3-4？

真係好可愛

一慎完就刷到 睇來以後刷唔到英要上來慎下先得

我唔係營運

我諗推得郁既推左先 話哂有送+6紫裝
想練人先返3-4

個＋6裝有冇限時

冇 不過早拎早享受

120石 換2000油那個禮包值不值得買？

買晒啦問

我唔會用石買油 油可以好快儲返 石唔課就好難儲

我未買喎

急住肝船咪買

會課金同唔會課金唔同玩法 會課既話除左升級禮包佢d禮包都幾抵 唔會課既話d鑽全部都係留黎買戒指架啦

其實最好買月費卡

台服活動咁密，儲定d膠錢穩陣d

想問金幣用來買武器金箱會唔會不智

有5折既話我會買

不智

利申：日服初期係咁買

如果未有金裝咪買黎搏下

順便望下第一頁post尾幅圖

三粒金布里 我優先突邊隻好?

胡德

隻牙哥做乜
練太多金皮, 升唔到上去了

聽講牙哥係垃圾

點解個個都有隻婚紗高雄既..
感覺個咩親王好似勁D 個泳裝仲引到我買

想問下啲武器數值 炮擊即係點

我第一隻抽到既ssrpvp 一人一隻胡德就真

胡德*n

扛炮大力D

why not both

第二張真係 來插我吧

佢地J癢姐

強度黨黎講 而家堆重巡練波特蘭一隻夠

再勁D果批有排等

要勁就練波特蘭
利申：高雄歐根都婚左

新大佬

望下個標題

我記得尼度好似有人彩船六星埋？

我係垃圾

無記錯最小有兩個痴線佬

好淫

波突放左係一隊
咁二隊練多隻重巡..都諗左好耐放高雄定親王好

親王好j啲

享受唔到最完美嘅吾妻

我一期都未搞惦 真係執笠都未搞惦2期

台伏開左2星期先入坑
一開波就見到胡德last day 第2日變左牙哥
真係個個有胡德 得我冇

換唔到咪抽 牙哥唔係無用 未開放改做姐

台服玩1服第一隻係牙哥 之後第二輪就胡德 好過2服3服一開始就胡德 遲少少有但易換好多

一期龍骨唔知畢業左未多我幾百張點追

牙哥好慘 係度又被人嫌 係動畫度又經常被人蝦

我d西船 零防空

之後紅染限建可能會抽歪中胡德呢

有排都未開到12章啦防空真係唔急

牙哥=meme
btw 兩年前叫開金坷垃 唔知仲有冇人知呢個梗

我既諗法係長遠一定會齊普池角 所以唔急

我d fd叫佢金那珂

玩咗兩年都唔知個梗點解

胡德唔急啦

皇家大七做旗艦仲好用

玩慣其他驚普遍通病都係剩係睇顏色=強度 金皮一定勁

之後升唔到上去
因為金皮太易拎

不過我連企業都冇
台伏簡直開啟左我既非洲之旅
起手冇金皮 連克爹海媽獨角獸之類既實用sr都冇
拎住拉菲+第2日送既印弟+33台幣姫 一路刷到去4-4同5-1自己刷三幻

聖地牙哥出產既肥料

官方識玩 金坷垃真係會拎住包金坷垃
拉菲又真係會拎住支拉菲

新大佬

我有練ed

大佬出現了

又要食餅

我反而第一隻抽到既ssr係胡德

真大佬

我日服第一抽就係企業
果陣啲fd屌晒鬼

第二抽就係之後依家仲未有企業同其他航母

我日服起手企業胡德
然後台伏就淨係差企業胡德

珍珠港月底咪出返牙哥我就爆機

奇撚怪點解我隊人平均等級都70幾
點解打普通5都仲係有D難

裝備問題

前排有無練克爹 拓荒果陣有部克爹係前排 後排都係7x 既話 唔怕油耗擺哂6部應該可以auto哂咁滯

渣ga

無克爹

唔熟大陸網絡文化好難會明呢個梗

大家都係玩日服定台服?
尋日入坑DOWN左日服,今日玩到3-3 上黎見呢度講日服冇活動
諗緊使唔使趁早轉

台啦

有新服點解唔玩新?
我都係見台服新開先入坑

而家冇姐
不過台服應該會開得密D追進度
同埋要睇你驚唔驚台服會黑心D
唔係嘅話個新d嘅台ser囉

休息是為了走更遠的路
其實係得台服有 因為岩岩開 要追進度
日陸韓國際服都無 唔多唔少都係想比台服追快少少
不過新手轉台服係會易上手啲，因為岩岩開，日服好多艦都暫時絕版，如長門呢啲T0艦。

日服新手覺得而家爛B冇活動好悶
想轉玩台服

我唔悶 我都係邊煲劇邊升老婆

我回鍋都係玩返台服 日服太多新系統又研發又貓咁好難入手 而家回鍋玩返台服d野可以一步一步咁跟返住

啲閪貓我都無理過

係打開個介面太多野 唔知點入手咁 日服我未開120lv就棄左果陣 好似都係玩左半年到

我都斷斷續續
已變成爛b的形狀鳥

其實美服都係三笠活動
應該美同台一pair, 陸同日一pair出活動, 韓服為棄子

唉 又刷哂啲油 好想繼續刷

拿出你的魔法卡就會有無限油

差加賀 刷到好攰

雖然真係幾好玩 但係一諗到課俾中國補血就唔想課了

一開頭唔識拎左一開始個200石買錢

我買咗450

你望上啲 有埋箭咀

貝爾法斯特有冇用

有

無佢企業死左啦

又丁得又打得

冇佢有得睇爛衫
反正唔會沉

台服開咗幾耐

佢邊度勁

2個禮拜好似

對波

胸部

係咪已經miss咗活動

miss左三笠 唔玩架妹無咩所謂既

有婚紗

三笠姐 一年後應該出返

唔係重櫻控同收集控真係無咩所謂 又唔係勁

會復刻就得

好J咪得

我台服第一架婚

真係會復？之前玩艦娘要等n年

咦 唔係wo 活動限建池仲有 如果貓巴而家入坑即課課到有為止都可以拎到三笠

會我就dl黎玩下 係收集控

千二出擊仲未有 打上第六章先返去刷

咁我刷起手咪得 點解要課

冇航母唯有用住列克 同 x龍 吃喝唔出黎

又好似係 限建到24號 你睇下刷定點囉

飛龍之後改造勁

刷乜野 每日一抽都夠 想問下下個活動角勁唔勁唔勁我可能skip算

你地咩ser 台

4服

。。。。？邊有no.

唔勁 不過唔會skip 這是收集遊戲

佢唔竹得個名遮, 太長

咩ser都無咩所謂 單機驚 剩係討論together 個公會設計係廢既剩係被人哂命中限建

一齊玩都好

同ser好似開心d

係咪瓜乜乜鳩

D勳章都算易扲 玩左唔夠7日已經120
用唔用30勳章換左隻獨角獸先好？

咁你睇下呢度d巴打有無開公會 我自己一個無入公會係1服hea緊

有得刷既野我會自己刷

我都係建極都無獨角獸

換啦 撈你唔知撈幾耐

一個4服一個1服

因為依家金色係聖地牙哥，好似無咩用

我嘅第一次已經畀咗歐根親王

我係瓜乜乜個ser

選咩服睇換咩 1服呢期係換胡德 但得返7日

中途島

我係唔會同第二個結婚架

跟翻機戰巴

我反而見到金圖紙會換.. 刷極4-1都無 dklm

好渣

刷啦

PO其中一隻出黎睇下咩料

肝得唔夠

刷左廿幾場無出就走左去刷6-4 poi 因為刷6圖仲有紫菜刷埋

困難唔係限左一日3場咩 打齊佢都唔跌都無計

4ser come

有冇爸打想開艦隊
冇人開我可以開

以為你講獨角

我好似都係呢個ser

唔係啦 我話d章如果見到金圖紙會換 反而船有得撈既同佢鬥長命 總會撈到

up to u 反正公會無撚用 到時我轉過黎

做咩唔放維修

重刷要重dl game

果d係咪用一個無一個

三笠又唔係特別好用 早開始打下個活動好過

唔係消耗品

屌奶媽 幫老婆改名 「牛奶」兩隻字居然係禁語

加血 裝備黎 同炮冇分別

唔撚係嘛

收集撚刷唔到唔玩

依家先打完5-2 下個活動前唔知打唔打得完6-4

左邊果d得呢d有無話邊隻裝邊d好d

其實你上殘體wiki就有裝備推薦

赤城加賀要一齊出 女王要配皇家出 出一隻無用

呢個問題之前有巴打講過但因為我無重櫻

一係就將赤城換厭戰

咁我去睇下先thx

後排換羅德尼加獨角獸

兩隻都未有

佢有厭戰有胡德女王擺2隊都得啦
一隊道中一隊打王
胡德女王厭戰
大7獨角

返2圖刷2隻大7 4-4有獨角

Ok

不如刷埋加賀
活動d圖好似要各2先入到場
不過唔記得係咪同一隊

加賀我有

我依家女王 胡徳 厭戰boss隊
獨角 列星頓 蒼龍 道中

要練兩三隻航母好煩

pvp點改良 標槍無金圖紙改造

你將胡德帶2隻航母一隊 厭戰QE 擺第二隊都得架 我用開胡德1帶2

咁點解單用赤城

仆街 重dl都係同一個ac嘅

點解唔落

咪話我無重櫻既旗艦角

標槍換舉高高，全金裝擺守隊拯救世界

錯哂 而家旗艦角得皇家有 其他D勁野都未出 一航戰係一定要2隻都出先有用 如果唔係你求其單上隻獨角獸都應該實用過單上赤城 開荒唔駛專登就旗艦住架

重櫻我得呢d

講漏左 三笠都算旗艦但係對航母無用..

如果咁樣後排三笠加赤賀得唔得

無話一定要一個陣型出

等我試下 列星頓好高傷

可以係可以 不過三笠其實都幫唔到D咩 你純粹係湊同國咁 總之赤賀一定要一齊出

咁即係最好都係胡德加赤賀

赤賀+是但一隊
胡德帶一隊
到5圖開始你都差唔多練2隊架啦

活動要幾多隻航母

差隻加賀打極都唔出

一定吃喝
一定皇家咪得

兩隻都冇見過

係呀 但吉兒巴唔知點解好想將胡德同赤賀擺一齊

4加0赤

pvp一定擺企業

吉兒巴問緊推5圖姐

淫呀嘛

挑戰我張魔法卡

其實鳩放都得 用等級碾壓

之前高雄唔係露底㗎咩？

一直都有

我見依加台服張圖無 和諧咗？

幾多造

其實課咗幾十蚊就岀咗

造完出黎可以擺埋一二邊

唔係掛

做哂限定個幾隻先可以停

Sr復刻會唔會快啲

唔關事，活動係呢批 復刻都會係呢批

話時話我追比叡用既膠仲多過三笠

有3架比x但台服和諧咗有d仆街 之前日服玩高雄貪佢有底褲睇

比叡未出 不過日本妹就算啦對皇家有興趣啲

我追重櫻 局追 下個pool又要追埋五航姐妹DON返屋企開淫亂派對

一場5-2出哂兩隻sr

五航係皇家？

五航係重櫻 雙鶴姐妹花

日本

咁快又1/3個post

新手上路 推薦邊隻

主角 波蘭 其他你造完先算 睇下有冇其他強角

波特蘭 勁過金皮

又有痴線佬想搞我雙鶴bb

數字係可以刷既地方
打到6章

波特 我起碼出過十隻

thx 你個名好熟口面

發覺自己開始變重櫻既形狀

相同嘅艦點處置？

白卡強化 藍突破同退役

紫呢？

突破掛 不過有布里用布里就得

克里父蘭係咪即係克爹

依家主要練呢兩隊，活動都應該靠佢地
有無咩可以換？

玩過好多糞game
都係艦B好

練多隻驅逐, 好似係

屌你老尾 三個前排圍屌光輝 輸撚左

係

World of warshit

演習係未輸之前可以出返去再loop

今期輸左好多次
打到訓著

今期我應該上到元帥 上一次以後可以hea打

真正既男人係唔會退縮

我欣賞你

原我有之前有巴打話克爹係做咩
同埋我突唔突隻胡德好
有7隻布里定留起佢先

依家咁放

新手一開始D油比較緊,升爆1次LV先突一次
胡德可以突,升爆左70突1次,80突一次....

戰艦副炮有乜用？裝完又唔會開炮

PVP前排死哂人地就會埋到身打你 果陣就會開副炮打人地

pve都係？我以為前面3架爆就輸

仲有推圖果陣打自爆船。

一隊打boss
二隊道中 除左隻蒼龍要搵替代仲有冇野要換

一日推到#365

PVE前排死哂=輸
副炮基本上係打自爆/前排清唔切既雜魚船用
除左一開波沉左胡德既俾斯麥有技能加長射程到打到普通敵人

thank you 推緊圖

炒晒車
後日果個咩活動黎

奶蘿莉大髀嘅活動

升海豹隊除左用黎換裝 順便組埋低耗隊
定有其他更好低耗選擇

台服的話低咩秏
一陣活動先發現乜都未升打唔到活動棄坑

仲未夠？

唔夠唔緊要,有手動

真係只係開咗2個星期？

同埋某d副炮有加火力/對空，就算唔開砲都有用

紅染個池係特型,無胡德

miss左
但真係好有創意

其實金坷垃,動L,綠壩娘依啲大陸梗當年都有紅到過嚟
不過都成十年之前嘅野嚟咯,少人記得都好正常

ching 真係好撚串

屌 貝法都出埋都整唔到比唔識寫

可能佢成日j女j到。。。。

話說玩左幾日 仲有7000油 係咪我太咸魚

我夠日日J

一開頭送得多又低油耗

紅染胡德計唔計入bb

好仆街你地

Ok thx

一場22 扣得好快

暴露年齡

22好低啦
你6船開始突上去 起碼40

你地點練2隊 3帶3咁？

4船打6-1都要40油喇

唔好話bunker hill
dewey連影都冇

我4船 27咋喎

玩左八日冇油剩

十年前仲讀緊書

後宅
低難 1隻勁後掛帶
難少少咪再加

後排好食油 lv再食油多啲

小妹 js 嚟

後排唔打㗎喎點帶

一波飛機/彈幕 咪清場

突破左就打架啦

新po留名

新鐵血潛練唔練得過

爆機先用低耗
個2隊船你點都要升100

咁少勁船 低耗到爆機都未撈齊裝啦

啲人話7-2會越撈越多油係咩玩法

性別認知障礙?

唔係錢咩
7-2 = 爛B銀行

標槍改上去/換小天鵝等改造,波特蘭換舉高高
企業唔好放旗艦位避彈幕(大E快唔過胡德第一炮的

油同錢都係 不過搵唔返果篇文

點解會有油撈 係咁出紫卡？

用零破陣？how？

休閒打
都冇理到日服
d油多到爆炸

唔關日服事0破 8油 3戰執問號就撤

咩陣 黑暗界？

黑暗界+費查級

無活動玩 好悶

lm

0破隊除咗測服都無得玩,而且依家有陣營科技迫人滿突+120

養生驚係咁

台服出果隻松風係咪廢柒？

清體清到好辛苦，仲刷緊3-4

我6船70喎

我想係戰力排行上升一兩位, 唔課金有冇其他方法

戰力要咁高做乜

你6隻都要結婚好難唔課

威

巴閉 英雄主義 疊馬

其實戰力排名點計
我見第一條友34xx 第二打後先得31xx

非常現實地
唔課既話只會慢慢降低排名

海倫娜勁唔勁？

日服呢邊, 第1同第10差5000分, 而第10同第100都係差5000分

我6船100

勁到13章都岩用

如果最top果班都齊船+頂配既話點解差咁遠

用先

台版強制update有鑽石送....

結婚多12%.....

我assume課長都係全結婚
定係佢要你練哂所有船？

你唔係想得2隻就排第一掛

想問下各位Ching我應該優先練咩同點砌隊好 入坑無耐好似一直都亂玩緊咁

我一路就係問點計
如果計全倉戰力總和 咁肝帝可以抽贏石油王喎

首先你要有齊咁多隻艦, 之後裝備,升LV,結婚全部都有影響

6隻100LV 全金裝+10 結哂婚? 但追排名做咩 有石派架咩?

老實講, 幾威水嫁

如果我冇理解錯應該唔止6隻max
連唔會用既船都要max埋

就黎半個post

解決左6隻100LV 全金裝+10 結埋婚都仲輸數值既話再上黎問

原來聽日update又無新語音加

課唔夠 無錢配

你地年頭話李社長肥, 人地E家咪減肥囉

一隊滿級滿裝就唔難既 6隻婚戒其實唔算貴
真正既指揮官係幾百隻船都滿級+結婚

肥先正

台服而家已經1隊6隻100LV既話證明你個肝可能有多少唔係幾健康 小心身體

6隻100又唔係好難姐

唔洗好肝姐，我都100左

大佬人地開到第6章

第6章開左2個星期6隻100

第1張就中

好難咩

我鳩刷緊3-4嗰陣隻企已經去到96
有心升lv 放哂上床訓再逼佢地ot通頂後勤
直推6-4應該唔難

如果唔係遲入坑既話我應該做到
印象中當初日版都係一個月左近有第一隊滿級隊
升技同+10裝先難

我二隊都刷到90啦

技都算，+10裝真係，無錢無料

巴打除左禮包5次2000油仲有額外買油?

有買過，有時手痕想打就買
赤城我都刷撚左5隻
但仲未有加賀

未刷到加賀都一隊100 二隊90.. 巴打出擊數幾多?

交換

3千幾

我都想

練得咁散
升左好多冇用既船又唔升主力

我4隻加賀 0赤城

信和

係,地庫
今日經過買,又要食廿塊餅..

日服啲資材多到用唔晒

你食廿塊餅算好, 你後宅班女食左幾百碟咖哩飯

拓荒係咁架啦呢個過程幾好玩架

我已經搵唔返當初玩艦B既果種天真心情

E家每次都係抽抽抽, 打打打,肝肝肝

當年出5隻赤城先一隻加賀 買10個金箱但無金裝
而家有科研裝已經去到懶得開金箱

日任>熄驚>委托>熄驚>演習>熄驚>委托>loop

小肥鵝有得改了

反而我而家仲煩緊升邊隻上120,好多想升,明明都好少落場

已經有70幾隻120LV, 都好夠用....

屌你老味每日一抽解任都中
第三隻喇，比隻胡德我啦

終於有金改造圖

成日諗住搵時間成隊鐵血/法國/意粉拎出去升

成日都要發夢 升慢左好多 係放工有時間先升下

人地改造明明係隆胸+整容,係得拉菲係縮胸

都係後宅食咖哩飯+1200油任多

咁依家應該升咩好 想追返進度

點解唔抽返普池

冇呀, 用我講個D平民隊住先囉
胡德企業波特蘭練住先
低耗誤人子弟見親練低耗都係連主隊都未成形

未中隻sr

平民隊有無sample
btw唔該哂ching

中間個隻換胡德

前面波特蘭克爹海媽,後面企業胡德,1航都可以升
去2-3/2-4撈2隻BIG7,去撈uc,qe,方舟都可以撈住先,後面有用

我try try 唔該哂

Ok 唔該哂ching
但撈有啲難 之前隻赤城都搞左好耐

你真係知佢up個堆咩嚟?
但係搞成咁?

google過 有啲名我都知

好過嗰個技都唔睇淨係識話人淫
推堆囡囡出去半祼上陣嘅變態佬

仲努力學緊點玩
之前仲諗住玩一陣就棄驚 點知入坑太深

只要追多幾次post應該舍d稱號係乜既唔明咪再問冇乜問題
你好似差隻克爹,同埋撈埋隻女灶神返黎

起碼台服少船
以前開始玩日ser對表都睇餐死

幾歡樂呀有果位巴打係到
巴哈場外個艦b post仲多啦日日到一堆人唔係奶就食,食完仲要比人踩

睇完張gif就諗起以前螢火蟲超高速格鬥技

開始你既表演LA

2隻奶仲加埋光輝?

人地搵招技去埋身撞人,冇回血同盾早就死左

有咩係必換

有無人覺得60次sp3好鬼肝⋯⋯

唔好諗咁多

1星期60場唔肝啦,悶同晒油啫

。。。。。。。。

認真答你，布里，油，錢，材料一定要
裝飾果d擺最後

新手留名 玩左7日 頭幾日無睇巴哈攻略
自己瘋狂亂升 而家先黎刷3-4 d油用得勁快想喊

事實係咁

練多隊邊刷邊練

我想問 誓約俾左拉菲會唔會好on9

拉菲咁得意有咩咁on9

所以我俾左佢
但係後尾睇返好似俾ssr好d?

用愛發電是常識

問個新手問題 其實咩叫撈吃喝

3-4個兩隻ssr

原來係咁 咁我要繼續撈吃喝

戒指任課架喎

泳裝已經想課
你個魔鬼又想引誘我課埋戒指

小孩子才選擇

再課要斬手指

已變成爛b的形狀

有玩過艦shit 睇過下海戰歷史 會好好多

爛b 明買明賣是優點 起碼你唔洗抽先

終於出埋加賀
係咪可以去刷其他關？

可以試下推圖

新手玩想問要抽邊隻同係咪最好儲埋等十連

玩wows仲以為蘇聯打贏二戰, 隻隻都咁勁
原來先知係俄羅斯船

原來潛艇聽日完活動
日服仲差30場
陸服未打過

抽到企業同胡德咪好 無都可以照開
呢隻驚 唔一定ssr先勁
好多紫皮 藍皮都勁
不過三笠就完 你可以選擇刷三笠開局 唔洗等復刻

你的肝還好嗎

抽算啦 一日三十場打死人

我玩隔離既wot玩左4年
越玩越on9
d ussr 坦克勁到pk
然後棄驚

講起抽就把鳩幾火
2服50抽鳩毛都無條
屌拉星
陸服唔撚追
日服要今日打埋佢

先有MK仔 哈巴狗 後有莫斯科 最後仲整多隻史達林格勒 玩蘇聯得永生

d post推得太快
真係得朝早上黎報下平安

個人覺得肝2個服剛剛好

清你4服都有課戒指 買skin?

無
得日服每個月課月卡同一單
其他服
你知ios麻煩
費事搞咁多
可能之後台服課
但要farm好先再睇下點

BB克里姆林宮勁過晒咩咩大和,蒙大拿

講起wows就諗起為左buff mk仔而斬左最上支155mm

大和？460猶如垃圾 8km打伊吹水線裝甲區 佢老母同我講過穿 然後比伊吹貼面雷 變左我沉

跟足歷史
美帝3日打爆塞壬
日英勉強打下
法國德國負責抽水
意大利算吧啦

蘇聯一定要求塞壬係陸地決戰

聽你地講左咁多

我突然間諗起林社長開新公司整新驚唔知會唔會係想整陸軍

第一個結婚既會唔會有咩唔同?
隻戒指唔知用比邊個好..好多囡囡都話愛我

我剩係對海戰有興趣
不過可能為左支持美人社長會玩下

一張圖答晒你，爛b係行一夫多妻制

用魔法卡變100隻戒指出黎
小朋友先做選擇題

係可以一夫all妻制

想奶爆哂佢地個陰道同對腳

窮則獨善其身
富則妻妾成群

台服 核心數據得返9日兌換 而家得571 係咪唔換魚雷直接換彩箱做新手任？

唔好換彩箱好浪費

核心數據係咪好似功勛咁會keep住更新？ 如果唔係9日又唔會夠換93式魚雷

核心商店入面d野唔會變，每個月1號會重新上架

你買唔切都唔緊要，商店入面既野唔會消失

仆佢個街, 彩箱出金魚雷

我係推撚完再番轉頭刷加賀

社長想屌

道中隊啲lv就來追到boss隊 咁係咪應該兩隊一齊升

岩岩睇原來要好多張金圖 睇返波蘭特只係需要一張

正過個眼鏡妹

波蘭特藍改紫
拉菲紫改金緊係唔同

diu 今日又全藍圖 爭最後一張金圖就搞掂綾波老婆

差一張金改標槍 技能又要金圖

我爭技能果張 搞掂綾波先可以去刷波特蘭d CL藍紫圖

社長我架 屌你
比營運m你

社長咩樣

大陸妹不了

我想問下困難唔係每日3場咩？點解我尋日打完依家仲係無得打？

講緊隻驚既社長？

過左12點打？

重開隻驚就得..我成日都係咁

想瘋狂吸佢啲貓

真係得左
唔該大佬

有無D露對腳既相

今日更新得一部艦?

睇新聞話揾到赤城殘骸

keywords:赤城 尋獲

意大利負責搞笑, 或者塞比敵人做佢豬隊友

係 5千幾米深

好似上個post有

貓先係社長

係唔係要重裝?

想問下出2+2 撈 同3+3撈經驗值有冇分別

dry講經驗黎講2+2會慢D

搭個巴士都見到有幾個玩緊艦b

應該唔係玩日版

做咩爆我出嚟

sor囉毒撚唔應該玩電話

唔出奇 好多驚都係有中文版先吸引到人入坑 無論日版營運比起港台特別版可能有幾佛幾好 但d人都係會跳港台坑唔入日版

識玩一定玩艦b

我都係咁

其他日本game都係入唔到

用wifi就得

唔知係咪SMT問題

台伏維修送200鑽

曾經試過

係街玩好驚d過場圖被人見到 好恥feel

俾人望住

我都係smt,轉左csl就入到

咁可能SMT有問題

自律之後袋落袋

各位日服大佬 聽日個凌波skin靚唔靚?

你都未見過全裸浸溫泉圖

屌我試過 仲要係office

上次明明送油
點解今次會送鑽

正,個q版都好正

個畫師好似都唔知中間定左邊果個係邊個

通常App store強制更新都會送鑽

平時入game更新就送油錢

睇下幾錢先

買齊d skin係常識吧？

Zero ball我自己最鐘意呢個

紫色

我決定同胡德結婚
大家點睇

我代胡德拒絕你

鑽石後宅買左兩個位 之後係咪買船位同介子

都係果個問題,有冇著底褲

我都係

係咪同聽日果個唔同

圖鑑睇係紫色

契家佬

又話赤城淫都唔同赤城結

打到3-2卡關 瘋狂肝了 都仲係30lv

無得拒絕
拒絕既話我就雞姦你
再屌撚死胡德

想射到佢成身都係米青
然後逼佢好開心咁樣用口將啲米青撈紅茶飲
用完口再用鼻飲

合唔合格

赤城個樣唔夠胡德成熟
胡德個樣成熟D同淫好多
果件泳裝...
成個貴婦，直頭想豪宅幹貴婦

望下上邊,差好遠

唔合格

緊係迫佢撈埋凍蛋撻一齊食啦

高雄呢

貴婦mode成個皇家都好多 但痴女mode 咁痴既而家得赤城一個 成日都好似慾求不滿咁

之後抬頭發現, 天黑了, 刷多一陣, 天光了

我估我今期換唔到高雄，我到而家仲差成40幾個章

第二任高雄，赤城同加賀第三第四點睇

支那妹都唔到我屌呀

呢到都係得返佢本人先有資格講痴線野

我200幾個章

即係課金啦支那game唔撚比課

屌你

終於可以刷海媽 頭先4-4 0彈藥道中都要硬上

大家記得keep住留80個章以上,
一有金布即換

玩到再後面要全清點都係0彈硬上

很想要吧

6-4好似已經要

其實你升綾波同波蘭特先
升埋獨角祥鳳
之後d關訓住auto過
lv唔夠又打咁後,
難打又易死無咩著數

要刷野前題係你唔駛手動打,
而且唔駛放足6船
唔係既話效率好低

升左波蘭特同拉菲 冇升zeroball

未洗爆都係6船刷？ 定用3/4船

後面係女灶神同unicorn

拉菲都ok

3-4同2-3刷夠6個維修同3個滅火筒先
後面會輕鬆好多

每次有新角升我都會返去刷返1-2個

番去2-4升下船，試下用少幾隻
最簡單係分兩隊，平均分配，又可以食少d油
又可以平均升人

同胡德友好已經99 佢係咪到100會送一隻戒子

送果隻戒指比親王會唔會好浪費？
遲d會唔會改勁？

後期作用不太
但有愛就結佢老味hi

係，但得一次

但其實除左波特蘭仲有邊隻重巡勁又坦得起？

胡德長用 唔怕

有樣野叫第2隊

執左

點算，同邊個結婚好

小朋友先要選擇

唔想課金無咁多戒指

如月

有邊幾隻戰同正航好用而且撈到 打到3-4

不了，唔夠成熟唔夠淫

其實唔課既話
會有咩情況會有戒指送

要諗結邊個即係唔夠愛

一年最多一次

平時活動唔會有??

唔會有

戒指同Skin係艦B主要課金位

垃圾驚
戒指都送

唔想課喎屌....

唔結咪得

2-3/2-4

呢d有數計唔駛抽既唔急既 諗清楚先課囉 其他要扭蛋既手遊閒閒地一個月幾十pack咁課 艦b唔係追限建齋戒指同skin 1pack一個月都頂盡

佢淨係求屌閪

邊隻先賭咗3萬幾蚊都無厭戰同正航 換獨角算

咁點算同邊個結好，胡德高雄
邊個做大，邊個做二奶，邊個做性奴，邊個做性玩具，邊個做肉便器好

我唔係咁既人黎

窮則獨善其身呀

咁快打自己臉

窮先要搵個最淫既
會每日追住我條JER黎奶同啜

羅德尼放技果陣揸住自己對奶既

班女出去打生打死 打到面都黑哂

返到屋企又要俾人奶腳奶閪射到成身都係精

咁都唔買隻戒指俾人會唔會太過份

第一次通關就撈到赤城

仲未有

連埋呀妹用先勁？

可能加賀後面成千場都唔出

推圖出貨！？

係開始刷3-4了 之後翻2-4撈戰艦

目前依一刻真係無
高雄屬攻擊型 後期等級壓制就勁好多 但唔坦
睇下雙鶴活動會唔會出 最上 而且可以改造
勁既重巡係曬科研度

美帝都撈左77年，你班仆街幾場唔出就叫春

咪就係.....
利申赤加都有鳥

我300幾場出赤 到1300幾場先出加 中間無金皮重覆

千幾場玩艦c都未試過

佢當人地係奴隸

我應該都700/800 一隻都未有

打1萬場輸1場個勝率會唔會上翻100%？

全部要哂，都要分身份角色嘛

你唔會個個都係大婆而冇二奶三奶小老婆sp⋯⋯etc。

肉便器

突然間靜哂

會

上水露個面先

左上點出黎個畫面
2000場輸1場都可以KEEP到100%

好 依加1大帶2細打緊2-4 睇攻略網教

其實一開始推圖未有70lv之前我都係full team唔慳油 升完頭6隻再拆開呢6隻分2隊黎帶其他船 我個做法

第2隊都用完，果次中伏擊

邊個搵我？我奶左野

悶到無野做

我唔信你無機練

唔勁但我照婚左, J聲優

J淫skin

?

哇屌 擺明閪痕想玩sm

出到咁淫 好難唔買

出完五部赤城終於有加賀
好撚滾動，繼續刷

刷完就走啦, 想miss月尾活動?

好想奶佢個格la底

月底紅染要2隊80up

大把時間 整四隊都仲得

對波硬既

有無手足借$250黎

執左 匯唔到款

日服？定係台服？我台服

7-2刷錢最快

台服未出7-2

USSR車勁唔是問題,最多全民USSR
但係金車出法+賣法+全方位碾壓銀車,玩條毛

個skin淫撚到

台伏開
應該跟日伏個難度

亞服龜到2046
果頭話d車絕版 跟住又出番

IS-3A,type59依啲先最噁心,BUFF到上天然後用轉蛋方式嚟賣

2隊80就輕鬆啦
我2隊都90

我想講胡德BB真係好正

仲未抽到

有個L2D淫skin片睇未

邊使抽嫁

要2隊80？第一個活動？

咩活動

上面講 月底要2隊80

唔打d都一樣可以肝到夠分

咩係唔打d？

個活動有咩送？

唔撚係嘛.......

AB 普通難度

CD 困難

都係快快手打到80lv3-4可以up到幾lv

泳衣正

要升Lv不如推到去6-4

刷齊赤賀之後就推圖 4圖5圖d船撈齊就繼續推之後就定居6圖升lv 好似係

刷3-4我要用2隊6隻刷

記住, 放後宅心情好/MVP/旗艦都有經驗bonus

即刻強姦佢

拉菲有無用

勁

但唔使同0波一齊出

使

點解要一齊出

唔知純粹問下

紅染好似仲未有ab關3倍?

日版:道中6戰, 有伏擊
BETA:道中7戰, 有伏擊

台版會唔會有3倍冇伏擊呢

入得

3倍伏擊

無得試著L2D

測試服果個好流同zara果個有得比

全部skin都未有新語言

抽左五十次都無光輝

等兌換或者做哂新手任自選

個新手任都唔係俾新手做既 有撚排

做完

24件+8紫裝

又可以繼續儲膠

真pickup

天狼星pick up

10抽就中 真心良心

咁良心會唔會執架

就執

求其抽都中

頭十抽中左 但無若葉
之黎再抽十野比啲咁既野我

一隻BITCH都未有

原來若葉先係最難抽
另一隻出到夠晒突滿

求其買—包都中SSR

冇UP都抽

我果度未有得換

反正都係長草 都係用左60粒姐

升升下就唔洗

我卡左係+8

你地會打哂d小怪定直衝王
同埋用少幾隻低消耗但咪一樣up少幾隻？有咩唔同

直衝王，做3星先全清

mvp兩倍經，旗艦船1.5船經
若果你1+1咁咪食盡佢

唔敢亂黎,唔夠800粒膠都唔穩陣

又話好易出嘅
我出咗2隻牙哥 雪風都出埋

咁我應該3-4 2隊6艦繼續撈好定翻2-4 1+1up lv

撈3-4 你唔係歐洲人既話到你撈齊赤賀你都升完一隊

真係咁癡線咩

請課金進入vip server

講緊一隻定突滿

3-4都可以 1+1up lv

未做到

講緊刷齊赤賀各1隻 唔信既自己刷下

我依加都係差加賀姐

6船你破產都出唔到1隻

1000場樓下出擊數刷得齊一航我已經可以話果個係歐洲人

我出左5隻赤城先出加賀

我3000喇

咁其實你都歐過我 我1380場出齊但得2隻金皮 你3000場有6隻金皮

千二出擊0 吃喝 揮手

用core data撈船是否不智

點樣用core data撈船

開舊活動拎撈艦

三十抽唔中，放棄。
每日一抽算。

個D唔係core data黎

抽咩

果d key唔係一日有2條嘛?

係 但本身個用意係咪都係拎黎刷野

係,比你打返個event入邊關既野

玩咗一日 仲有邊隻要換走

又有dd坦嘅朋友

姐係點dd放中排？

10抽出貨

但我唔記得要刷60場U110

圖1 左中交換
圖2 右移1格

係後悔巴啊
U110唔緊要啦
可以等復刻

依家開始刷多53場，唔知趕唔趕得切

右移一格

全日狂刷可能得既

總之中間無咁食傷

撈隻紫皮都咁難

我以為dd高閃應該去坦

三笠

召喚吉兒巴

幾靚女

最尾個張好怪

點check出擊數？

我無記錯既話35xx 加賀
73xx赤城

指揮官rank30出頭就龜係3-4
龜到52級都未出赤城

不理油耗，快刷係咪應該讓巴+吃喝最快？

個post去得好快
以前明明1個大event先1個

長門?

50抽出左5隻金皮都唔出pick up
其中三隻仲要係牙哥..

50兩隻都未出

牙哥好似最易出

開炮一定讓巴快，係睇下搭咩

依家打道中精英就12秒左右完，打其他船就20秒左右

原來hard得4章
咁仆街啦

屌想抽新船同雪風 又出牙哥

係，我見到果下都呆一呆

我61先齊兩隻

開左台版，多左人吹水，包括me

我三笠加吃喝加高雄加綾波

三笠buff 航母唔係食唔到咩

三笠+山城+比叡/ 三笠+左山城右扶柔

台版D人係唔係咁肝,睇親個個D艦都黑緊面

開荒係chur d

冇放後宅姐吓話

屌，突破盲腸換撚番走佢先

兩隊船放唔撚哂呀

淫紋真係好撚正呀

召喚痴線佬

聽日就開2樓

各位大佬後宅快適度大約幾多？
宜家250 覺得升Lv好慢下

手持200 送200
6-3 6-4未打係咪各50?
但會冇得開位

唔係大佬
369

即係點

建造會唔會實際啲

我手持200鑽
佢公告話送200
我仲有2關未打
500鑽可以開2樓 但係會用哂搞到開唔到床位

點解用xs玩d過場圖片咁蒙用6s玩就好清

已經無咩家具想要 唯有亂9咁買

一個床位幾多鑽 課啦

死臭雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個L2D...唔要得唔得...

好正

唔要副眼鏡得唔得

想奶佢個格拉底奶到下面噴水

女僕又躹躬

崩崩崩

聽晚要返工冇得睇動畫

打下困難飛龍都出埋咪應該升哂兩隻算 航母好撚煩

隻game啲角唔使課 但係後宅船艙要用石

課一筆就夠 幾好

唔買skin 唔買戒的確係

係咪得好少skin係2d

決定練住住隻龍頂吃喝個位希望得夠打D3

一批大skin預有1-2個
話多唔多 話少唔少

輕輕鬆鬆啦

我依家一隊平均72/3 二隊6中 仲要練多隻航母

活動係要兩隻航母一隊加一隻航母既隊？

雖然我唔記得
不過活動如果唔夠hard打都仲有normal
唔洗咁驚既 應該

第唔知幾十場 真係俾你地講中會狂岀赤唔俾加賀我？

仲未打夠60場SP3,今晚唔洗訓了

卡左係466好耐,買極都唔加

我隻赤城唔洗食金布里都突到100

我得456
多我成10

建造啦

上網睇話上限係473,但已近幾次買完傢俱都無升過
利申鑽石傢俱都有買

金布里洗唔洗留好牙位

梗係要,多多都唔夠用
紫同金都要留

其實可唔可以後排全部重櫻戰艦

大家有無練菲尼克斯？好唔好用？

道中低耗坦傷位

唔得
pve如果對手勁到你要
一定要上一隻奶
就算3隻攻擊艦都係得長門一隻係戰列
日向係航戰
天城係戰巡

山城 扶桑？

改左都係航戰
不過2隻都唔算勁

好耐之前的版本, 仲有"半改"呢種玩法.
即係改到轉艦種的改造前便停住不改, 只要前面改造的加成.

終於有加賀

買左三隻婚戒就無晒鑽
隻game d鑽好難拎

撳個制就有架wo

台服暫時未有skin可以引到我課金

12章前勁到仆街

咩事？

重開game

same here

由7->42，剩低聽日再繼續

deadline fighter

好似每種野都有上限
試下買唔同種類

玩命

係 有上限

打左成晚打哂了

無活動都兩日一post

各種痴漢加持下既結果

琴晚終於打完3x場 event
想死

挑戰人體極限

點樣升lv升得快啲 開始卡level
同埋想問各位多唔多用10粒鐘果個委託刷level?

從來都唔用自己老婆自己升

書到用時方恨少

btw去旅行就會用

書係永遠都唔夠

琴晚訓教前用左一次 原本以為萬八好多
但原來好少

一定要射出去
經唔算係重點
重點係錢呀ching
後期一野4千幾

姐係要用?
平時練船推圖油耗都已經好高

建議課金買月卡
唔洗下下射出去既
夜晚臨訓前咪射一次
越後期就知道揾錢艱難
後期唔係無膠
係無錢居多
下個星期活動
儲定d錢好d

一野要1200石油
btw ching除左推圖之外有無咩練船方法 兩隊都未練到好高

1200油同
升爆後宅放5隻
係咁多方法
有無其他巴打可以補充

第一次LV70->90係樽頸
有人練晒LV70 0破以為低耗好開心架
LV90之後可以慢慢減船, 因為一隻勁就夠打晒6章地圖

就係卡緊level 70上90
應該都係要課

今日台版係咪有更新

1001未

14:00-18:00執粒

休閒玩
已經用晒5次2000油

想休閒玩都唔掂

台服都課埋?

小課怡情

搶1001同老婆示愛

做大佬了

試下淨係升到7lv先
升8-10性價比好低
升到全部要用既角7lv後再返轉頭升返10lv

動畫標槍同拉菲既角色歌都好正

有無人想69互含

我發現你咩post都會問人想唔想69

自含啦你

做咩呢到由J女post變gay post

台服啱啱開ser係咁架啦

無地會唔會開船位？

你

69好玩D喎

點會唔開

唔開船位點玩

要開幾多 依家開左兩次

我就係而家150個唔夠先問
D石太珍貴啦

拆哂佢

食晒佢

記得唔好開裝備位
爆就開船位放裝

課啦,利申日服而家開到600

裝備位我都開到500